準備左一份台灣同英國個邊，曾經為香港發過聲既議員名單

準備左一份台灣同英國個邊，曾經為香港發過聲既議員名單
想share 出黎，鼓勵D出唔到黎既人 send email 向外國求救

台灣國會關注香港民主連線為時代力量立委和部分民進黨立委合組之組織，關注香港事務。
======
國家 人物/團體 政黨 曾經為香港事務發聲？ 電郵
台灣 時代力量 時代力量 Yes npp@npptw.org
台灣 林昶佐 台灣國會關注香港民主連線 Yes office@freddylim.com
台灣 林昶佐 台灣國會關注香港民主連線 Yes service@freddylim.com
台灣 黃國昌 台灣國會關注香港民主連線 Yes kccongress@gmail.com
台灣 高潞．以用．巴魕剌 台灣國會關注香港民主連線 Yes kawloiyunforyou@gmail.com
台灣 蔡適應 台灣國會關注香港民主連線 Yes keelunging@gmail.com
台灣 吳焜裕 台灣國會關注香港民主連線 Yes legislatoroffoodsanitation@gmail.com
台灣 王定宇 台灣國會關注香港民主連線 Yes @gmail.com
台灣 段宜康 台灣國會關注香港民主連線 Yes ly10921a@ly.gov.tw
台灣 尤美女 台灣國會關注香港民主連線 Yes ly11115a@ly.gov.tw
台灣 蔡易餘 台灣國會關注香港民主連線 Yes chiayionefish@gmail.com
台灣 蘇巧慧 台灣國會關注香港民主連線 Yes su.chiaohui@gmail.com
台灣 洪慈庸 台灣國會關注香港民主連線 Yes npptw.hung@gmail.com
台灣 徐永明 台灣國會關注香港民主連線 Yes polymh001@gmail.com
台灣 林昶佐 台灣國會關注香港民主連線 Yes ivotefreddy@gmail.com
台灣 姚文智 台灣國會關注香港民主連線 Yes pasuyayao@gmail.com
台灣 林淑芬 台灣國會關注香港民主連線 Yes shufen3202@gmail.com
台灣 陳其邁 台灣國會關注香港民主連線 Yes @gmail.com
台灣 鄭運鵬 台灣國會關注香港民主連線 Yes chyaphoenix@gmail.com
台灣 段宜康 台灣國會關注香港民主連線 Yes ly10921a@ly.gov.tw
台灣 王定宇 台灣國會關注香港民主連線 Yes @gmail.com
台灣 莊瑞雄 台灣國會關注香港民主連線 Yes green.bear@msa.hinet.net
台灣 蔡培慧 台灣國會關注香港民主連線 Yes ly11194b@ly.gov.tw
United Kingdom Catherine West Labour Party Yes westc@parliament.uk
United Kingdom Mark Pawsey Conservative Party Yes mark.pawsey.mp@parliament.uk
United Kingdom Tom Brake Liberal Democrats Yes info@tombrake.co.uk
United Kingdom Paul Sweeney Labour Party Yes paul.sweeney.mp@parliament.uk
United Kingdom Geraint Davies Labour Party Yes Geraint.davies.mp@parliament.uk
United Kingdom Andrea Jenkyns Conservative Party Yes andrea.jenkyns.mp@parliament.uk
United Kingdom Sir David Amess Conservative Party Yes amessd@parliament.uk
United Kingdom Hon David Jones Conservative Party Yes katharine.huggins@parliament.uk
United Kingdom Gordon Marsden Labour Party Yes gordonmarsdenmp@parliament.uk
United Kingdom Bob Neill Conservative Party Yes bob.neill.mp@parliament.uk
United Kingdom Sammy Wilson DUP Yes barronj@parliament.uk
United Kingdom Rosie Cooper Labour Party Yes Rosie@RosieCooper.net
United Kingdom John Grogan Labour Party Yes john.grogan.mp@parliament.uk
United Kingdom Lord Hylton Crossbench Yes hyltonr@parliament.uk
United Kingdom Angela Smith Independent Yes officeofangelasmithmp@parliament.uk
United Kingdom Lord Alton of Liverpool Crossbench Yes altond@parliament.uk
United Kingdom Baroness Stern Crossbench Yes fairh@parliament.uk
United Kingdom Lord Bowness Conservative Yes
United Kingdom Baroness Deech Crossbench Yes deechr@parliament.uk
United Kingdom Lord Mackenize of Culkein Labour Party Yes mackenzieh@parliament.uk
United Kingdom Baroness Royall of Blaisdon Labour Party Yes royallj@parliament.uk
United Kingdom Lord Rennard MBE Liberal Democrats Yes rennardc@parliament.uk
United Kingdom Rt Hon. Baroness Hean Corston Labour Party Yes corstonj@parliament.uk
United Kingdom Lord Freyberg Crossbench Yes freybergv@parliament.uk
United Kingdom Lord Navnit Dholakia OBE Liberal Democrats Yes dholakian@parliament.uk
United Kingdom Baroness Blackstone Labour Independent Yes blackstonet@parliament.uk
United Kingdom Rt Hon. Lord Steel of Aikwood Liberal Democrats Yes steeld@parliament.uk
United Kingdom Lord Stone of Blackheath Yes
United Kingdom Baroness Lister of Burtersett Labour Party Yes listerr@parliament.uk
United Kingdom Theresa May Conservative Party No mayt@parliament.uk
United Kingdom Boris Johnson Conservative Party 擔任外相曾發表罐頭式聲明表示中英聯合聲明中英方責任 boris.johnson.mp@parliament.uk
United Kingdom Fiona Bruce Conservative Party Yes fiona.bruce.mp@parliament.uk
United Kingdom Jacob Rees-Mogg Conservative Party Yes jacob.reesmogg.mp@parliament.uk